仲記得廿年前追小寶與康熙個種震撼

時間真係好快
廿年唔係d咩
但足以左右依世人浮沉
三十以後
時間忽然變得唔值錢
好多人開始有種
都唔爭在
既諗法